有冇香港人係布拉格

讀梗書發現呢到勁多中國人
同埋個Lennon wall 變到咁好哽眼
有冇人搵日夜晚一齊朝下聖